嬰兒記憶一問

點解回憶唔到bb時期嘅記憶
但係又唔知點解學到講嘢
有冇人可以解答下